90-93巴絲入黎傾陣計

執雞成功

F子

望一望見到1000

即刻狗衝

沖得咁快既

屌......
去個廁所無左1001

咁岩

葡萄吧

新post留個名

我做大學ra都無得claim勁on9

同事唔舒服早走
得返我一個

新post留名

老細痴咗線
俾我依家收工

咁早

走啦

扯咗 即刻去信和行個街街先

去考試 等死

屌呀

信和
睇下有咩大趴訂

都係睇下有乜單行本同ps4 game買咋

Switch

反老任
由精靈寶可夢去開始無買無玩任何老任產品

但係孖賽好吸引

睇鏢

等玩伊蘇8

今日老細同上司去左開會
hea足全日

我ot緊

今日難得準時放工

早走，太攰

我豪半個鐘比佢
走先

我都係宜家先走

攰到仆街

做咩咁好笑？

等巴士半個鐘

咁耐

yes
而家上左車

要搭幾耐？

廿5分鐘

681

好快啫

想問下大家 休閒時間有咩消衍（唔識寫)

睇書聽歌打機睇戲睇漫畫睇動畫食嘢

煲劇瞓覺行街睇書睇漫畫打機

多你睇小說唱k飲野打麻雀

睇小說打機行街掟鏢做運動

啱啱番睇神鵰本小說 真係好好睇

睇笑傲啦

笑傲無耐前睇完

好飽

天龍八步最好睇
如果唔計鹿鼎記

天龍八部真係好正
阿朱

懶唔想睇字 咩版本天龍電視劇好睇

黃日華

唔知 我唔睇電視劇

金庸好多套都好好睇，除左書劍

中一中二成日係圖書館睇依堆書

連城訣先爆
如果做電視劇我唔敢想像有幾多投訴

想睇古龍
但唔知點追好

飛刀小說
除左絕代雙嬌 小李飛刀
三部曲好似有邊城浪子 天涯明月刀 好似有部叫鷹刀
跟住先睇多情劍客無情劍

邊本講三少爺的劍？

多情劍客無情劍先係講李尋歡
三步曲係九月鷹飛 天涯明月刀 邊城浪子

btw古龍最好睇我個人推介兩套
三少爺的劍
陸小鳳
謝三少真係型到抽筋
另外 楚留香伏嚟唔好睇

單獨一本

三少爺的劍同小李飛刀系列無關

三少爺的劍之後唔係天涯明月刀咩？
我睇簡介天涯明月刀好似都有謝曉峰既

未睇過古龍
遲下開黎睇先

小李飛刀阿飛好慘

無架 天涯明月刀個主角叫傅紅雪
快手刀嚟

黃易小說好有電視劇feel

勁到顛

啲人話古龍寫既人物好表達到人性既醜惡

可能係講緊路小佳
丁家三少

咁我記錯
我記得有一本好似講個主角鐘意謝曉峰個女，個朵叫魔刀
唔知有無記錯

古龍啲書好睇還好睇
但係成撚日爛尾
基本上唔爛尾嘅已經可以叫神作
連大旗英雄傳同絕代雙驕依兩套咁出名
個尾都爛嘅

明月刀最後簡直完全hea做咁款 不過合理過金庸作品 起碼唔會主角不死定律

係咪啲人扮古龍寫架
未聽過
古龍好多偽作
有時佢啲徒弟會直接用佢個名出書 好難分

圓月彎刀 有青青

古龍啲書同金庸唔同
金庸好講主角點成長 所以好多外掛光環
古龍啲主角 好多時一出場就已經係不世高手
要表達嘅人角色嘅人性同俠氣
小李探花真係好型

細個睇電視
林志穎扮江小魚
燕南天好型

係啦係啦
呢本好唔好睇？

講小說 係度推介大家睇
銀河英雄傳說
日本小說嚟
好撚好睇 學咗好多嘢
想當年都係睇佢先政治啟蒙
開始去睇報紙

個套我有睇 睇睇下屋企人話有d兒童不宜唔比我睇

本野太厚
提唔起勁去睇

類似咁 好似係女主角陪男主角練武功
男主角逐漸係江湖中聲名遠播 之後又結交左劍宗山莊
維護中原和平

日本小說我真係未睇過 係望過電視劇

日本小說中學睇涼宮春日同空之境界
之後都無睇過

睇過告白

日本d偵探小說幾好睇呀

睇啦睇啦 啲文藝小說都好睇
雪國 山之音
仲有村上春樹

金田一耕助？

真係好唔想返工

不要再說了

係
試過寫短篇破案故仔 好似因為放完暑假 就冇時間繼續寫 疉草稿紙dump曬

我想射波

落雨落到肥媽都睇唔到

而家有落雨?

我今日射左，今個月返得好少工，點算

落雨咩？

返工好呀，返工有咩唔好？

頭先勁大風大雨

好大雨

你幾時轉工呀？
你返呢到好似返得好辛苦咁

係唔想再返公司

有冇搵定工轉？

我都好想知
個鬼佬仲未搵我 係意大利未返

幾時中六合彩

觀塘水都無滴

搵左成年都走唔到

重新開過個my AvSuper

希望你快啲有好消息啦

睇咸片

Mytv super my av super

睇肥媽呀

我屋企而家個機頂盒用緊

到我個面開始落

我真係好叫驚冇消息

個鬼佬叫我俾公司一個星期notice....係咪即係走得
但又冇叫我幾時簽約，所以我唔敢辭職 是咪好廢

傾盆大雨

落雨又是聽歌的時候了

正常既
等佢再覆你先再決定下一步
但得閒就望下有無第二份
以備不時之需

連廿蚊都未中過

我都係

聽緊leehom 張信哲舊歌

聽緊楊丞琳

又上水

訓lu

聽日準時返工，之後ot

幾點訓 我都係7點起身

唔想醒啊

早晨

唔知醒

rip

飛的返去
四十蚊好貴

奴工

我屋企飛的番公司既話一定過百......

上水留名

銀行counter職員好準時收工食晏
11點9已經唔係度

以前我返銅鑼灣都係
八五折都要一百

好眼瞓,點解做左咁耐仲未到兩點半

同事請病假
好多野做

我屌，做埋第2條team啲野，冇8點唔洗走

好想快D放工

慘慘

仲有半個鐘啫

係咪個個都已經做緊野

仲有2個鐘

呢個世界有一種人，你同佢相處好似同緊幾個人相處咁
你同佢一齊做過乜講過乜都同另外其他人講番
呢種人係咪on撚9架

做咩講我

終於收工 今日好忙
成個人散哂咁 要搵好西食

你有無尊重過我
咁不如直接開live
或者我地食飯直接約埋其他人一齊坐係到聽我地講咩
我地傾計直接打埋比其他人聽

慘在佢咁on9你都仲要同佢做fd呢

不過都好過我朋友都唔多個

仲係公司

所以決定唔再比d咁on9既事發生
斷絕來往算撚數

agger

有冇屌過佢叫佢唔好咩都講晒比人聽?

有講過同表示過唔鐘意囉
認真屌就費是啦...大家都無癮

講完都唔聽就由佢啦
咩都唔好同佢講

見到人食雪糕我又想食tim

咁佢同個d fd係咪熟過同你先

係ok買咗$38.9一杯仔哈根大師
好似係曲奇紅桑子味

幾好味但無乜特別
好肉痛
四十蚊得幾啖

同邊個熟啲都無分別啦
基本尊重都無

佢講俾第二個知都算啦
仲要on9到俾當事人知道返
咁低能嘅朋友要嚟做乜

終於放工

食屎

搞左幾粒鐘淘寶訂貨最後一步比唔到錢
灰到爆

食雪米滋

完全講中曬

食完雪糕個人好幸福呀

咁就幸福
幸福感覺點黎..

食雪糕同食牛油果一樣
食完都好幸福

牛油果 我鍾意加wasabi同豉油

今晚有歐聯

成日聽話好似三文魚 但都係未試過

個味好似

咁晏？

返夜呀麻 成日迫鳩人返夜，一陣有色魔點算

有冇行開九龍灣

個人接受唔到牛油果

肥妹

我唔係九龍灣返工好彩

但色魔會行架麻，點知佢係邊出沒架

單野唔知幾耐破案

覺得「腥」？

有fd話好青草味
但我覺得好好食

訓教

口感同味道都唔太啱

要破唔難，有晒線索

要盡早捉到先得 一日未拉到 危險係有增無減

食其他野 大把生果

恰陣再睇

又返工了

琴日睇完西張東望
原來果個位咁不安
好彩唔是番九龍灣

去邊都好,唔好咁夜番屋企

我發現D螞蟻幾揀飲擇食

點解咁講?

人地食開牛扒

你請我做你保鏢保護你

更不不安

睇小我

今日好似話捉到人

個個位其實唔是有個巴士站架咩

草叢之類遮住左 而且好黑下

之前又話三十歲
拉個個成48歲

知唔知咩係監守自盜

都唔知係唔係

唔知

好似仲有個鐵閘鎖住

cctv detect唔到幾歲，可能佢個樣後生囉

有閘但冇鎖到
其實唔係對個面熟悉
真係唔知係冇鎖

係咪熱氣呢
生左幾粒暗瘡

即係仲青春 好事嚟

食粥幫到你

飲廿四味

鬼佬涼茶

至從上次斷左片我無咁鐘意飲啤酒啦
紅酒就飲多左

斷片
你飲左幾多

紅酒白酒啤酒香檳溝埋
我都唔知自己飲左幾多

貞節還在嗎

你發生左咩事

好彩仲有

我都想知

情傷

男仔真好，破左處都可以扮青頭

Maybe

未破

想收工

訓陣先

Hello

收工係咩黎架

抖下啦

Stay c

返工既相反

仲有一粒鐘

屌，唔知洗唔洗ot

岩岩分開好難捱呀 時間快d過

搵D野分散注意力啦

我粒半鐘

已經放工mode緊

我呀頭呀我搵野做唔好坐係到玩電腦
我就呢聽日既野都做晒啦

已走

仲有三個字

早走啦

得我走左啦

挑戰你腦細，令佢覺得你勇於嘗試
加你人工升你職係呢水啦

講呢D

呢個時候唔講呢啲，講邊啲

睇條女單新聞
班仇女撚真係睇到燥

當事人係佢地，就收晒皮

hi

新人lm

hi

你好

LM

班人真係痴得好恐怖

今日好撚熱
收工換完衫行幾行又濕哂
好似有啲臭 搭車係咁俾人望
自己都覺得唔好意思
下次帶兩件衫換
但係收咗工仲要洗咁撚多衫

大汗真係無計

你係咪無左我電話？

唔知點解又有返
但得橙個電話我都係無
話時話，你whatsapp張相搞咩

攰？

少少

虧虧地 體格差

早啲休息

一放工就好攰乜都唔想做

有時機都唔想打

岩岩同大佬掟鏢，和局收場

我得聽歌同睇下波

打和Super!

獎門人

係

會考幾條c

無C先改呢個名
提起啲傷心事

好頭痛添

都過去....
以前考試點都係以前既事

返工鬼睇你會考咩

陳年往事真係who fucking care

屌，我ce肥左中文

綜合攞U

Ce al中文都係僅僅合格

我F

C呀，你會考都無喇！

同病相憐

Hi

Al 中文聆聽u左

lm

晨早

我中文有e架
不過英文全炒u晒

英文全e,中文

好彩仲有聽野講野 我靠佢地拎分架

Good morning

英文數學都ok 其他都麻麻

琴日拘留既劫姦案疑犯死左

岩岩睇到新聞，我有朋友問係咪死亡筆記

我覺得條友係驚入到去比人玩所以自殺

益撚左佢

又放飯 唔錯唔錯

我覺得係私刑

工都未返呀 好討厭，人地放工我先食飯

唔係私刑玩到上吊吓嘛

無咁誇掛

條友係咪差佬打死嘅？

要等法醫報告

法醫一定話條友自殺死，無可疑

東方網上新聞講用電腦缐自殺

邊度黎條電腦線啊

DKLM 個女仔咁就一世
咁便宜佢

究竟扣留室入面發生咩

btw Dna 報告未出

點解差館入面都咁易自殺

差佬hea緊

replace die ghost??

秒經
收工未呀

仲有兩粒半鐘

好難捱

今晚食薩莉雅

今晚唔洗ot,爽

單野就咁close file???

話會繼續調查但冇得檢控

有資深警務人員指，一般而言，刑事案中的疑犯，即使於調查期間身亡，案件都不會就此作罷，警方會繼續憑現有證供調查，如受害人及疑犯的口供、DNA、閉路電視片段等，若案件主管認為已能證明疑犯便是犯案人，便會回覆受害人，告知警方已破案，惟疑犯已過世，故未能檢控。

靠Dna講答案

太可惡喇

好想放工呀

親 仲有一粒鐘

一個鐘3個字

仲有半粒鐘

今日扮左好耐工

我屌晒你地班扮工撚老母

chur左好多日
好耐冇扮過工啦

我5月扮工扮到琴日，今日忙到死

我尋日做晒今日既野
老細又走左
我明明可以坐係到hea架
點知有兩個經理走左過黎個倉搞搞陣

your face your fate

又放工去補習

spsp

咁我都知自己樣衰架啦

nonono
係你太靚仔，招人妒忌

放工

未放

我都放啦

灘左係張床上面

咁快

我仲未開始補習

93留名

我返屋企只需20分鐘

人生贏家

但6點就醒左

好撚熱

我放10點半

我岩岩放工

早啲休息
聽日駛唔駛返呀？

等緊過海巴
放工未呀。

迫緊地鐵
仲有九個幾鐘就放假

已經坐左係公司

我又唔知醒
好攰

好似我咁較5個鬧鐘啦

我都啱啱sd完幾個email

5個會否太多

每隔十分鐘一個

好似家有囍事咁

真係work架咼 最後一個鬧鐘響完我仲會開Timer倒數多5分鐘

通宵工作
放工

快啲番去瞓

我四個鬧鐘
響左應該都有十次
不過我下下禁熄佢

今朝醒左，但訓返
差啲醒唔返，好睇有人叫醒我

返早呀屌

慘慘
希望你有得抖下啦

布癲
好耐冇見

網頁版
留名睇完又唔係去最後果頁
好撚煩呀

禁右下角直接去最後個頁

我都係咁

起身

訓啦

要返工，不了

屌，我尋晚收工前都無新單
今朝問又話無特別野要落鋪
我鳩知寫字樓係我收左工先開單咩
而家又話鳩我唔睇清楚有無單要執要落鋪

咩事

尋日執曬今日要送落鋪既貨
咁我收工前三個字左右都有望過有無新單既
咁又無喎
我今朝返工又問多次有無咩要執埋落鋪
我呀頭又話無喎
咁我咪call車送貨囉
頭先送送下佢打比我
問我今朝有無開電腦睇單
話尋晚寫字樓開左單有貨要今日落埋鋪頭
屌我做咩唔睇清楚

竟然有人回
搭緊西鐵大長征返屋企瞓

唔好係車到訓著

最鐘意搭車瞓覺
好似賺咗時間咁

成日驚搭車瞓覺會瞓到過哂站

吓 自動識得醒架喎

自動醒加一

掌心因此多出一根刺
沒有刺痛便懶知

咁你明明已經一早就問左佢佢話冇

灰鳩左

今晚跟我掟鏢

C9

唔識掟

好眼訓呀屌

9掟

食飽好想瞓

加一

加二

加三

加四

排緊隊咁

仲有兩個半鐘

三箱貨本身我阿頭叫我搭地鐵送返落鋪
但我送到第一間鋪架手推車爛左
又熱
我自己call車算

記得claim錢

收工未呀

我就走嫁啦

仲有成粒鐘

我想放假
我想HAPPY HOUR呀

1745準時走，理撚得你

好過份

1800先收工,仲要唔知有冇得準時走

星期五死人都準時走啦

連續幾個星期五都要ot

我除左369之外，我尬唔知比咩反應你好

執定野放工啦你

SO SAD

我5點就執好晒啦，仲等你咩

我都想放5點9，唔洗同人迫地鐵

己走

仲係office...

夠唔夠我聽日都要返工咁撚慘呀

聽日留係屋企仲慘

終於破地獄啦

已經掟緊鏢

邊到掟

東方9樓

d差人係咪痴線架

無睇新聞
做咩？

做乜

單案疑犯偷線自謚

個解釋好兒戲
同埋證實疑犯係咪真兇 又唔交待
好多疑問 好似dna報告又未有
好怪

啱啱睇話部電話唔係條女既
個阿哥又話疑犯無載眼鏡
啲差佬唔係真係求撚其捉條友就算呀

希望真兇已經伏法啦
如果唔係大鑊 有咁既顛佬消遙法外

希望啦

係party room玩左半日
好攰但好開心

同女女玩？

咁夜未眠

我屌你老母

一班人有男有女既

我屌晒你同佢地老母

對上一次去party room已經係三四年前既事

對上一次去party room係..... 未去過

未去過

未去過加一

去朋友屋企hea陣 聽歌

屌，個fd又話食飯
而家問佢係咪出又唔覆
想點撚樣

証明左你只係後備

3點前唔覆我另外約人算
嘥鳩我時間

另外約人算啦

返屋企自己一個人
接受自己係無朋友毒撚嘅現實算啦

睇下約唔約到fd飲野

現實係我是一個a0死毒撚

明明放假都要搞公司啲野

一放假就冇人出聲

睇緊其他post

出晒街

成班偽毒扮毒

惟有靠我地兩個撐住個Post

唯有係咁

出現了

唔啱打完拳

男神

我係全場最廢果個

我未去過打拳咁激
只係做一般運動咋

我都未試過打拳

我唔係上場打果啲
係打下沙包練下體能咋

放工
放工先嚟落雨 屌你老母!

去試下

我好少運動 最多跑下
以前就話約朋友打羽毛球 而家又冇

就係見無點運動先去打拳

細雨左好多啦

冇伴一個去好撚on9

煲左成日劇

偽毒出現了

說的就是你

我都唔係毒
何來偽呢？

仲衰，原來你....

普通人囉

是否就真的一無所有

無事嘛？

做咩？

睇完演唱會

冇事 發神經

有心

五月天？

講黎聽下？

I just want to go to extremes to make a difference
But it won't make me feel cool
I don't know how long this feeling will last
If I stand still or get nothing to be done
Maybe that's all of my life
At least feel like I'm in prime of my life

唔好死

唔好呀

諗咁多做乜
Life so hard但will be better
加油巴打

明明想飲酒尋開心
但發覺越飲越唔開心

唔開心飲酒冇用喎
咁大個人諗其他辦法啦 好似係

我係你死左去啦，如果夠勇敢

身邊既人開始進步
我唔想落後太多
但我需要時間

又唔駛死既
係發現自己唔再可以好似細個咁
一飲酒就咩都唔記得唔駛理啫

未試過斷片

你要試下
個感覺好神奇

人比人比死人喎
我覺得做好自己就好鳥
時間永遠係到的 慢慢來吧

傷身呀 唔想試
何必呢

Feel到快先好 有刺激感 做人會較有動力

未試過斷片但試過飲到想嘔

可能係我性格唔服輸啦

我上次係我上一秒明明食緊條魚
下一秒就係自己張床到

我成日比人話唔肯腳踏實地 一步一步黎

試過睇show個陣同班frd係咁飲
醒番個陣就散場

有冇巴係聽緊歌未訓

唱緊歌得唔得？

我都係 哼緊歌

我係酒吧同朋友飲緊野唱緊歌

我自己一個係房哼歌咋

唱歌真係正

飲左酒唱
會比平時更放膽

我唔飲酒

唔知點解 次次唱親歌聽既人都話我把聲不夠厚
(好似王傑早期把聲 個種)
唔知呢d有冇技巧

打漏一句

成班歌神係到晒命

歌咩神 參加d 校內singcon 咋
仲要冇朋友支持

我fd成日都話我唔識唱歌

我唔睇五月天

我聽rap的

上得singcon，都係啲好撚有自信嘅人
同我呢啲死毒撚唔同

出黎唱過？ 我未聽過，老撚都屈左你係歌神先啦

我識既葉秋夠係電競之神啦

唉

有d女人一個心情唔好做藉口就可以黑口黑面
唔同你講野，個性格好似變左第二個人咁，好啦以為做左d乜得罪佢，去問佢佢就話心情唔好姐，咁問佢有乜煩又死都唔講，真係痴撚線

咁又溝人

Agger btw想聽
鐘意聽人唱歌 早排有個app比人唱歌成日聽

[冇圖] 時下d學生妹係發生緊咩事

諗起呢個

朋友黎
但平時玩開有講有笑突然就咁

新人留名 大家好

人地m到咋

知唔知咩係自high
冇咩朋友 唯有自己一個唱歌開心下

我地咪你貧友囉

想去睇沙田文化博物館個羅浮宮宮展
但自己一個去又柒柒地
身邊既朋友又無乜興趣

平安

想去睇金庸展

金庸展睇左啦

港島撚要入去咁遠

不過幾好睇
等6月去科學館睇木乃伊展

金庸展仲有咩？

6月去戲院睇木乃伊

仲有呀 好似長期展 我都諗住去

買老母節禮物
都唔知買咩好

生個兒子比老母

叉燒會唔會好啲？

抱孫

都好，起碼有得食

a0

文化博物館?

啱啱報左團父親節去旅行

係呀

父親節幾時?

6月18

組團去啦

啱啱訓醒

好撚辛苦

個post慢左咁多

老豆跟老母去食自助午餐
之後8點食飯，又屌9老母同班親戚唔合邏輯
話5點幾食完，8點又食飯，啲野都未消化完
跟住黑面嬲全世界
但佢又唔諗下，冇人叫你跟去喎
就算去都冇人叫你食飽嫁

其實飽既未食少啲
點解要黑面搞到全世界都唔開心

唔知，好辛苦，殺撚左我啦

算啦 過左去就唔好諗啦

無左好多人

嚴格呢講又唔係你問題
唔好再諗啦

對住部腦笑算

訓醒覺就咩事都無架啦

個肚搞住搞住
又尋晚痛到今日

依家先打文
聽朝用
Deadline fighter

食錯野？

早啲打完早啲瞓

係掛

而家都有少少肚痛
但又唔係想屙

我都係
腸胃太差

食保濟丸希望有用啦

拖到最後一刻

留名聽朝唔知醒

陣間恰4個鐘就出門

x成日肚痛

都唔知點解

整腸丸都ok

工3氣片

食左白兔牌唔知咩名
話幫助腸胃蠕動

白兔牌聽講幾好

老牌子 個名幾響

今日下晝都番工
攰到。。
字又讀幾百個
又要幫手set場搬台搬凳(十張摺台係大會堂禮堂搬出搬入)

咁勤力？

連續4個week weekend要開工
補平日假

咁聽日放返？

依家比人投閒置散等月尾完約
已經唔會搵我做野
又有個master學生ra加盟左（應該係6月開始取代我位,依家乜野都交哂比佢做）
其實我一至五唔番工都無所謂

咁搵左新工啦？

搵緊，不過9月都讀書

有印象你好似之前講過

食藥訓啦
早抖咁多位

好想繼續瞓

落雨好麻煩

我都係等緊present 個時先砌ppt

遲到

早晨
一起身又屙啦

請假睇醫生啦
今日咁大雨不宜番工

請左啦
肚痛，屙
但又唔係屙得多
個肚仲係搞住搞住咁

我對上一次病假已經係2月既事

一返到公司，第一件事 check update

一返到check email, it部同事話已經全唔update哂 唔知點解有啲失落

報定警先

搽下藥油
肚痛胃痛好慘
迫自己快d訓著 多數訓醒好少少

it9 通宵更新

太熱太凍同落雨都唔應該番工

一番工就熄上網backup
啱啱先搞掂

92巴打，準確辭職唔做，做幾個月廢青，
番工番到好無意義，個人無咩動力

純粹呻下

我地呢個年紀都是咁 番工放工
自己搵d娛樂令自己開心架咋
做住野先 有左做野經驗個人會唔同既
加油巴打

休息一排抖下再搵工啦

驚咩
呢到如果係真.90-93，有邊個唔係唔想返工
廢青咪廢青，開心就得啦

Agger 搵人鳩叫下 上黎叫下春又一日
應該好多都會好似你咁諗的

諗住浪遊番幾個月先

趁後生做下backpacker去旅行

yes

我都準備hea幾個月

真心羨慕
Enjoy

記得得閒上黎呢到吹下水

一定，其他巴絲呢個moment其實做緊咩，我自己做建築身邊朋友都係呢一行

打緊code

低等既文職人員

小薯助理

搬運

打雜

睇醫生有十一，二個係我前面

2個

我有排等

咁多 係未啲人見星期一又落雨唔想番所以睇醫生攞假紙咋

我估係

你地都係

我就一早番到公司做緊港奴

我堅肚痛架

睇完

我唔舒服先睇 不過都係要返工

我臨番工時間先話今日要攞星期六日番工既補假
尋晚mothers day廢事wtsapp講
不過我都比人投閒置散緊
已經0工作量

待業
岩岩考到消防等緊入班

大家有無感覺到好似無乜出路咁

真係無，所以我先考消防
我睇住我上司做十幾年先有兩皮野
有差唔多資歷但升唔到既同事都係萬五六
我而家入職已經高過佢地
但係考到果一刻我覺得我人生已經行到終點

通常入左政府就預左打一世
不過自己體能差又懶練考唔到紀律部隊

我都建築喎打招呼先

其實建築出路巳經算大 好似係
你做邊間呀

做緊細判泥水打理

Ching有冇得轉呀
細判呢d真係比較難做

泥水自己學識咗做師傅
都好好pay下
特別是係少後生入行
過多十年八年 老師傅退哂休
到時做到你手軟

早

頭先訓左晏教嘛

屌，返工訓教

我請左假
腸胃炎

未追到個女仔之前我唔會囉

有目標？

加油
有時為人付出都是種幸福 享受下巴打

有
不過完全唔知點做好

有目標就撞啦

有目標幾好
加油啊巴打

撞

我都臨時攞補假

點撞

撞下彩

個女仔係我玩手機game識既
咁我同佢都係普通傾計
交換左ig
我無表示過我對佢有好感或者其他野既
但我早幾日同另一個又係同一隻game識既人傾計
講我鐘意個女仔啦
佢同我講一早知
我鐘意得好明顯
我都唔知我想追個個知唔知我鐘意佢

應該點同女仔傾計 ?
剩係知人地咩名 未傾過計

可能撞中就

r下水吹先囉
講食野呀，講愛好呀
講下工作囉

咁易咩

搵d野展開話題先囉
唔溝通了解下都唔會岩既
主要都係接觸多d再算

如果我有覺得岩既真係會表白
所以唔洗怕喎
但首先..

一開始個陣應該點打開話題..
冇咩理由走去人地個位同人搭訕

有冇佢電話架

咩人先？同事？

好多人既group 所以有
未傾過一句說話

Yes

再陪養下感情先再算

咁例如可以話比段搞笑片佢睇呀
咁咪可以好自然行過去囉
之後咪問佢有無睇劇呀
咁之後咪係電話推薦下啲劇比佢呀
再慢慢吹水

一開始就咁 好似拍戲?
三唔識七 又唔係佢上司 又唔係靚仔

咁再唔係咪收工約幾個同事happy hour
約埋佢囉

見面果陣微笑點頭
點多幾次就可以同佢傾下計

呢個應該係最好

三唔識七
都係算啦 一開始已經唔知點做 睇黎係曇花一現

我對人都算有點頭

你唔約一世都唔會識架啦
唔通佢約你你又話唔熟唔出咩？
就係唔熟先約出黎傾下計增進下感情嘛

點多幾次見慣見熟就可以搵下話題吹水

突然咁問又真係唔好既
朋友同事 未講過野的：可唔可以比你電話我？
朋友：可唔可以唔可以？
完

好似nothing to lose情況下可以試下
睇下佢有冇玩手機app 多個點approach
或者會唔會同lift咁傾到兩咀架

依d野未試過，有少似空中樓閣
等我有心理準備先

平時少碰面機會

一係做心機婊，一係撞落去

太難啦
點都要有d 藉口先可以打開話題 eg同事

如果同隔離鄰舍都冇計傾，我諗都幾難同女同事打開到話題

早晨、食左飯未、今日幾好天、好似就落雨
廢到喊？基本咋

好過完全無野講既

我真係對隔離鄰舍無講過野

唔講野番工啲時間好難過

但我毒撚只係想自閉做低頭族
同事成日行埋黎吹水me想做野/自己hea多d
是咪毒撚死症

如何改善 唔想一世做毒撚

怕悶久唔久就同隔離位吹水,講老細壞話

都會講 但好似enjoy自己靜多d

新人留個靚名

冇得改，一日毒撚一世毒撚

個位分得幾開下 有半間房仔 隔左

但好享受

唔好講人壞話

我個位係痴埋

笑左

借個位講兩句

今年25 畢業兩年仲係渾渾噩噩
最近轉工 雖然唔係最想做嗰份
但都叫有改善

人工唔高 無咩嗜好
朋友唔多 最熟嗰啲都開始越嚟越少見
每日放工就係返屋企 匿入房上網
同屋企人無乜兩句

最近得閒開始煲劇
啱啱睇完四重奏 好羨慕幾位主角有夢想去追
反觀自己 幾乎無任何目標
只係打算遲啲搬出嚟住 養寵物過世
得閒就睇吓書、睇吓電影、聽吓歌
其實好多野都未做過
未去過旅行、未去過日本、未睇過雪
但又唔係好渴望想得到
感覺好似可有可無咁

BTW 有無人鍾意園子溫電影
琴日睇完愛之剝脫 結局睇到喊
暫時係我睇過最好睇的純愛電影

唔知講緊乜 Sorry for 1999
今日又無野做 諗緊時間點過
咁啱見到呢個post 入嚟講兩句

咩料

唔駛急
搵個目標比自己
一步一步去實現

個肚仲搞住搞住

好多字但睇晒
不如試下去旅行先 宜家覺得可有可無
可能試過後覺好正呢
Me都冇咩朋友 好少約 咪自己搵野做囉
唔好覺得自己好慘好sad啦巴打

有冇痾
Me食完個早餐胃痛到宜家

好眼訓

多謝你睇哂先
最近都係自己搵野做
學日文、煲劇/電影、聽歌睇書
我又唔覺自己好慘
只係有時會覺得生活好似好平淡咁
雖然幾舒服 但好似唔夠精彩咁
所以不停睇戲/電影 想探索吓其他人嘅生活、價值觀係點
以前會覺得生命可有可無
宜家就覺我其實都幾過癮 遇到唔同嘅人同事
雖然未必事事如意 但都係一種經歷

咁巳經好好啦

屙左一次
屙完都係有少少搞住搞住咁

月尾返工
聽日剝智慧齒
兩樣野都淆淆地

諗起都驚

一次過剝哂4隻

咁堅?

點解會咁多

唔可以分開幾次咩

但你都開始左番工
都幾難咁快去旅行

近近地去過澳門都得

上下左右各1隻嘛
一次過搞哂廢事煩 最多咪食粥水幾日
驚再拖落去會蛀牙 到時要剝仲麻煩
趁宜家未開工有時間拿拿林搞掂佢

最近不停諗人係咪應該有夢想呢
人生匆匆幾十年
平平淡淡咁過好似有點浪費
到死嗰日無咩回憶帶走
開心又好 唔開心又好 起碼都經歷過丫

夢想咪真係夢

夢想唔遠大ok
希望屋企人同重視既人都開心咁

聽落幾浪漫
但受唔受得起個代價？
唔開心係一句 背後要經歷幾多嘢 後果會係點

我自己夢想都係每日平凡簡單咁生活
只係有時見到其他人追夢 會有少少羨慕
當然 人地付出咗幾多我唔知

如果我無任何負擔 可能我都會放手一試
但現實往往好多制肘
最近因為呢啲人生無奈而有啲困惑

我何嘗唔係無奈同困惑丫
我覺得自己係上個十字路口已經唔係行我想去個邊
幾時返轉頭/下個十字路口會點 真係唔知

我最近都好迷失
宜家條路雖然舒服
但係咪真係最好？
只係擔心將來後悔
但你問我如果唔行呢條路 會行去邊
我又真係唔知...

人冇預知能力
我學倒嘅係
過得一日得一日 望唔清將來就唔好諗太多
真係每朝起身 就珍惜個日

廢青都幾難過得有意義

嘩 成個post都咁青春嘅
好誇張喎
光芒太耀眼搞到我好不安

得我唔青春
最老here

chur左成朝好眼瞓

午睡完叫做精神左少少

午餐食完油雞飯 好滯

搭車就訓著

我都想瞓

大家都有好多青春嘅煩惱
個個都現充嚟

屌你啦
我a0毒撚咋

a0毒撚不突止 因為動漫都唔識睇

尖沙咀檔菲律賓薯條幾好食喎

唔識咪學囉
不過學嚟都無用 溝唔到女
都係去學啲溝女技能好過啦
eg 聽kpop

邊間

好大兜，4隻味果間呀

唔like 韓國野

腸胃炎仲食熱氣野

溝女技能係有咩
利申想學

又話肚痛

韓國人個個都一樣樣

我都想學

未食過真唔知

呢度有無人似我
1.A0
2.同屋企少人少講野(太煩, 講唔埋欄)
3.No FD子

利伸 92

有 93

1.A0
2.同屋企少人少講野(太煩, 講唔埋欄)
3. No FD子
4. 柒頭冇人理

利申91

1.A0
2.同屋企人少講野(除左新聞，冇咩內容)
3. 1-2個 FD
4. 柒頭

1.A0
2.同屋企人得二次元討論
3.得一齊打機同一齊board game嘅朋友

二次元指咩 想加入

吓
咪行山呀 踩單車呀 游水呀 識韓文日文呀 影相呀
個啲囉
再唔係就練口材呀 學襯衫呀 掛
我都未溝過女撚知咩屌
不過聽人講識cosplay同影相就好易食cosplay女
考慮下

你所講嘅，我冇樣識

X2 唔怪得

二次元咪即係動畫漫畫音樂個啲
聽下同人碟 睇下薄本 學下咩叫東方
玩下艦網 少女戰線
再開返個plurk 包你識到一大班毒撚朋友
不過99%係男性毒撚咁解

識游水識踩單車
但唔明同識女仔有咩關係

真心覺得識第一行個啲就已經唔係毒
第二行個啲口才了得，一定係mk

睇下樓上 有個話識單車遊水呀 好過份!快啲批鬥佢

係呀係呀

忍唔到口

起碼可以約女踩車游水
我地呢?
女:成班一齊去踩單車喎你join唔join 呀?
我地：吓……我都想去 但我唔識踩喎……
咁就玩完咗

this is my life and this is my fate
fuck my life

由中學生涯開始 好似未參加過班會
programme 活動

單車又唔識踩 水又唔識游

踩單車踩到入差館又入埋醫院，真係踩埋我個份啦

撞倒人/比人撞?

比人撞

條友世界仔黎，屋企又有錢
撞完我之後，仲溝左條女（條女係我想出手嘅對象）

係咁唔公平架啦
無我地依啲地底泥嘅不幸
又點去平衡返人生贏家嘅幸運呢?
睇開啲
係我地做就咗佢地嘅美滿人生

呢個世界總有你呢種人......

就黎放工

我中學遭遇過類似既野
你知啦 放學後 如果多人落操場運動 乒乓球枱唔夠數目 一定先到先得
我同一個同學到左先練緊波 有兩個平時受歡迎但蝦蝦霸霸既走埋黎 無頼地推低我仲踩左我手同塊拍
我好嬲
之後校隊乒乓波揀人有機會炒返佢 仲要跟我練 爽

校隊
唔好話校隊
成世人都未join過課外活動
放學 一係出網吧打機 一係返屋企打機

大家奴

好

7MIN

上司5點出左去 已經hea左成個鐘

收左去柒頭

當時入左一年校隊 主要因為最初可以落下佢面
之後好快退出

落到佢面果下一定好爽

我去過兩三次網吧機舖 唔比去 會比人鬧得好勁....

但要落好多苦工

麻麻...唔明點解佢地咁受歡迎...

唔使 佢地太屎波 女仔打嬴佢

我覺得好難玩

我中一至中二
冇一日唔去網吧

算去得少 好多中一至中六都去

網吧都唔俾去
我係去到無哂零用錢食飯錢
巴打屋企人好嚴下

已放工

正常架
中學有異性打電話黎屋會比呀媽鬧

無發生過依種事 真毒

btw 有咩咁正常
成班一齊打diablo 2
cs1.6
之後war3信長 三國
依啲game係網吧一齊玩 大叫 互屌 好爽
依家?連係屋企想搵齊腳都難

有時上堂d人會挨到近咁傾計 男女都係 我中一二會避開

好傳統

都要對方肯同你傾先有得避開啦
不過咁多年都係同返男仔坐多
濕鳩班主任唔俾男女一齊坐

到中三都係規定男女一齊坐 單丁位另計

我屋企都係家教好嚴

X2 係畢左業就唔理我
但係我自己冇面地方去成日番屋企

咁撚好
我都想試下同女女同桌 同女女傾計 同女女拖手呀

咩係拖手

我都唔知呀 聽人講拖完手會有bb

囡囡嘅小手板一定又滑又軟
細細隻但係手指又唔會好短
握落去暖暖地 細細力捉返住你
嗚呀……

愛回家
我都係咁

醒下啦，你地仆死毒撚，冇女嫁
啲女比mk食晒嫁啦
到你30幾40歲，個啲係嬸呀
係呀嬸呀

認真問
大家覺得過多幾年搵多啲錢之後
用銀彈攻勢嚟溝學生妹work唔work
真係好想同學生妹拍一次拖
搵返自己嘅青春返嚟

因為我中三開始每日放學都去左打牌

溝通到 之前識個學生好似有d意思
但我做野佢讀書真係好大個gap
認真搵個傾到計既學生妹絕對ok

我屋企還可以
不過係我唔撚理啫

我同女仔坐 可以成個學期都傾唔到幾句功課以外既野
試過有個學期 隔離係一個幾百厭既女仔 間唔中就撩傾計問下私人野 我又唔識吹水 次次一問一答 記得之後佢話其實唔悶咩 好瘀

真係五體投地

你都係乖仔個喳架啦
我中學就玩到好癲

其他同學仲去網吧8蚊一個鐘個陣
我個班已經係打牌搵錢
有時仲多錢過返m記既同學仔

有咩途徑可以識到學生妹

讀緊u個d算唔算

識到都唔會點講到野啦

Exact7ly 聊你講野都唔岩channel咁

唔係掛 都唔係差好多年啫…
反正我成世人都未遇過啱channel嘅女仔 唔怕啦
u個啲都好呀 都仲係青春少艾

我打機識最細既都18歲讀完書
都傾到計既
但仲讀緊書未成年既我真係唔敢想像

依家啲女咁早熟
我地廿幾勾仲係a0青頭仔
可能人地16歲已經換過幾條仔
搞過幾次嘢啦

我唔係乖 曳野擺曬係心入面

睇巴打你講嘢啲方式
覺得你都幾大壓力 幾抑壓下

咁係佢撩你講多d funny 野

男仔坐埋一齊好過
同女仔坐好悶

個個都係咁啦

同男仔係多d野傾 新聞波經...

有時傾幾句計 佢係度問淫野
我緊張 所以唔想理佢

唔知 可能女仔早熟卦

坐女仔隔籬起碼有的嗦吓啲少女春香
又可以昅下學生妹大脾 正到…
仲要同你講淫嘢 擺明有意思…
咁都唔識食 浪費哂啦

我讀中學都有同人傾淫嘢
不過係同兩個gay仔傾
佢地教咗我好撚多嘢

巴打係咪有病

當時仲有d想同老師話調位
後來諗落佢幾搞笑 不過太大膽

傾咸野都係同男仔傾
不過只係談論身材樣貌

真係成日傾 由個陣學識咗前列腺高潮同毒龍鑽
咩衝紅燈呀 浣腸呀都係佢地教我
成日都同我講 唔好見到同性戀者第一句就問人0定1
有唔少人都係兩邊都玩
但係佢又話俾人屌真係爽好多 好多人返唔到轉頭
有個仲教我落gay bar 啲手勢手號點打 不過我依家唔記得哂

咁樣就叫咸濕嘢
最多都係叫傾下女咋喎

hehe

下雨天要怎麼辦 我好想你

又打完拳

又比廢老煩

煩咩啊今次？

有冇毒撚剪完頭髮好驚番工

無啦啦問交左卡數未
我唔開電腦佢都唔問, 一開就問

有 所以會星期六剪 過一日先番工好似好啲

跟住呢？

我咪答佢, 我識交嫁啦

我剪完通常會載帽返工

唔戴帽
柒頭是旦啦

我起碼載一個星期先敢見人

我想請一星期大假

咁嚴重 唔係嘛

同事衰唔衰架 次次都笑

可能佢都係一時醒起問下姐

我剪完頭髮同未剪人地反應冇分別
我都鍾意短頭髮 乾爽少少

食宵夜

食咩

蓮子湯

諗緊好唔好去電髮
但一來貴 二來返工有啲麻煩

電邊隻

又係扮工既一天

我今日好多野做

未知多唔多野做

新工 第三日 坐左三日

正常

真好

唔識講
髮型師話係日系
我嫌未夠長 想留長啲

個人覺得男人都係正常清爽最好睇

same 希望唔多

有啲男人長髮好型
但都係your face...

唔會覺得長髮型

自己高+瘦 覺得長髮會好少少

冇圖討論唔到
個人覺得男人唔gel頭個頭小小亂又ok最吸引

真係你來 ？
我覺得你剪短d好睇wor

如果我係陽光大隻仔就會剪短
但我係瘦弱毒撚 想留長

鄭伊面係我偶像

外型?
Johnny depp

呢個無得頂啦

肚餓

飲左包麥精唔餓

屌…等收貨等咗成個鐘都未到
其他人係咁做嘢 我就企係度
好撚老尷但係無料我又做唔到嘢

有冇得催下送貨果度?

真係幾尷下

問下有無野幫住手先
無咪齋等囉

附近無野食野飲賣

有無人剝過智慧齒
剝完又抖幾多日先食到野?

好唔開心 跟左好耐既project失敗左
仲sad過暗戀好耐既人拍拖鳥

我都係飲番雪櫃買左好耐仲未飲果包

我明啊
明明比左好多心機做哂research果啲,但最後一步同你講做既所有野都係白費真係好sad

好想cry

終於收到貨 依家去食飯

無呀 唔同老細 唔可以亂幫手嘅
但係同班師傅又幾熟
最後係後樓梯坐咗陣

又要諗食乜

今日帶左飯

一陣買麵包食

食咗星洲炒河

係邊區返工啊？

金鐘

金鐘食個飯使唔使六十
我係上環是但一間茶記都四十尾五十頭

平均都五六十
有時仲差唔多一百

100
我係你嘅話 日日帶飯算

上次食個間真係貴

返工日日食水果三文治
利申 有丁

所以久唔久就帶飯 食麥記

所以好少出去食

啱啱食左$44 粉麵
灣仔

食飽洗完野恰陣先

耀月都要攪智慧齒

利申未剝過

咁健康

我去埋個旅行先搞

食飽就想訓

未食都想瞓架啦

咩叫耀月？

原來人名嚟

細食 食少少野就肚脹
出街食又無咩選擇
又唔想帶飯
早餐食多啲
夜晚烚菜+米粉
當減肥（順便慳錢）

偽毒ignore 毒撚

師兄好健康

我係啲勁大食既人

我不過是個人
都會難堪

我覺得keep到咁食真係好勁

食極唔肥個隻 ？

以前就係
而家唔係所以迫自己食少啲

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

我不過是毓民

陳瑩沒我份

.........

唔係咁唱咩

行刑沒我份
諗唔到呀Diu

肥牛沒我份
青島當做例行
我吃了雞心

好想食肥牛

我不過是個人
都會咸濕

想打邊爐

下星期放題 可以瘋狂食蝦

咸濕妹

有j叫唔叫妹

咸濕仔

我句詞作得幾好

有拋磚引玉之用

屌，點解你地咁撚得閒

吊頸都要抖下氣

你地都冇吊過頸

吊到你講為止‼️

咁惡？

你唔得閒又上水

我想放工了

仲有冇 發揮所長可以

等緊放工約左人食飯打波

食咩啊?
今晚終於番屋企食

可能食好西 今日多d時間

好食既話推介

真好
我成身汗又攰
想快啲返屋企沖涼訓覺

驚你嫌遠

邊度?